荃灣映日灣討論區

映日灣下個禮拜推
有無人有興趣

無

留名

估幾錢？洗唔洗兩皮？

👏👏👏🌈荃灣西楊屋道☀映日灣☀憶京 📢群發訊息*

*【開放式】約240呎♦️$450萬-$500萬@18,500起
*【1房】約280呎♦️ $550萬-$600萬@19,000起
*【2房】約450呎♦️$750萬 -800萬@17,000起
*【3房1套 開放廚】約640呎 ♦️$1150萬-$1300萬 @18,000起
*【3房1套+工人套】約850呎♦️ $1480萬-$17000萬 @17,000起

座數3座 / 屋苑單位約840伙 / 車位約148個
會所: 室外泳池，健新室，園林花園，兒童遊樂場等
小學校網:62校網 / 中學校網:荃灣區
預計關鍵日期: 2020年04月

以上價錢祇供內部參考！一切以發展商
公佈為準 ！

有個aa send黎，唔知堅定流...

點解佢棟野起得咁矮？一樓只係高地下少少
對比起隔離信和御凱真係霸氣盡失

睇floor plan點解啲單位好多都裝晒隔音窗？嗰度近馬路噪音好勁咩

差唔多係呢d價啦

咪亂9咁估啦400萬買楊屋道 乖啦ching

一分錢 一分貨

楊屋道你覺得呢

真唔真

未有價

Tg 佢我老友，有即時價單
特高回佣

大家咁話

發展商未出價單你咁快有？ 我都想要啊

點解個個都有價單

根本都未出價單，成日話有話有，又呃人話特高回佣，其實到時根本唔會回，又要做爛市。

健新室

御凱係真豪宅，一梯三伙

或者咁睇

全個荃灣500樓下，唔計單棟樓，得返荃景圍果堆可以揀

但會回係真

cls
2萬蚊呎
點生存？

ching思路好清晰

回幾多啊

各睇啦 新樓有新樓好 二手有二手好

哥仔你冷靜啲 價又未出 成日俾人叫aa狗你高唔高興

香港無野貴 磚頭最貴

發展商出價單 aa狗就有
回呢幾係度講啦 比我地格下價都好

款都唔同啲 映日打細户盤

發展商出價單 官網會有

三幢加埋先至800幾伙, 先至等於樂悠居一幢單幢樓

你送多撻地俾佢起咪有多幢囉

好奇想知點解冇基座

唔明點解淨係批起咁少單位
佢地盤面積唔細, 但只係起3幢, 而且起得矮
唔知係咪將大部份地積比撥咗去起商業大樓

打少左個未字

問億京

私樓起咁窄會俾人屌 買居屋租公屋好過啦咁

應該係 發展商出價單個陣 官網會出埋價單

怪得過火炭居居隔離係工廠區

8月17賣

即係兩個星期後開示範單位 差唔多啦
咁咪同匯璽 愛海頌對撼

好遠地鐵

咪比你呢d人做到賤撚哂

等緊抽 希望抽到啦

繼續遊行 香港實會冧
到時樓爆平價齊齊買

冇睇過東張西望? 仲有人敢買荃灣西?

有冇咁撚誇呀 向內街都臭

我有性趣

好清楚

唔知邊度係贏家呢

係隔離就貴到唔洗買

咪臭系

一人一票

承你貴言

成個荃灣臭到咁仲有人住既 咁你真係要多啲提人千奇唔好買

係咪要試試佢啊ching

播左出黎仲有得死撐
又一個AA狗

仲要起到成座工貿樓咁
Sell HK座新城市商業大廈靚好多

貴到cls

我有冇睇錯
三房都係開廚

而家睇返海之戀，荃城匯真係好抵

有無則？
btw,起得好矮, 商廈個樣都怪怪地咁，應該有堆細單位會連花園，岀面仲要係唔知咩園圃(蚊蟲)
有一邊單位對住工廠區
真心建議大家實地望望先
利申：住附近

幾時先整好個渠味呀

冇會所冇平台
求求期期起 你哋咪又去買
仲有傻仔肯比 20000呎 買荃灣新界地
10年八年之內唔冧咪得囉

無會所? 你傻撚左? 睇左圖未?

準備買兩房單位到時唔知抽唔抽到

入左票未
tg

都未有得入

有問題可以搵我

咪就係呃你班傻仔 嘅垃圾會所囉
都係果句買啦買啦 唔好執輸啊

有真價單未

臭海

上網睇 話8月5號 驚喜 價。睇下係咪有驚喜

可能個驚喜價就係二萬蚊一尺

星期一2點開價
等睇咩價位

8月5星期一有，tg左我先到時即刻腥俾你

即刻88

我想問下我岩岩轉左新工 番左幾日
上個月空窗期 入票中左做唔做到按揭

呢啲係面價定係折實價
係折實價既話好貴wor

貴到 😫媽的

未不過約左agent睇樓

omg 咁好啦

好多人以為岩岩轉工，就做唔到按揭，因做按揭需要有3個月入息證明。

如果按揭成數係6成或以下，轉工有一個月出糧紀錄就可做按揭。如果要借6成以上經按揭保險，只要對上一份工係連住（一個月空窗期is ok）而對上一份工有入息證明（包括公司信、糧單、銀行自動轉帳等），有稅單，而又有下一份工既證明，如合約，一樣都批。
tg 我了解更多

啱啊所以搵我入票啦

咩料呀貴過海傍果堆

Lum sum細呀ma

1 座 B/C, 2 座 A 同 3 座 A 既三房半都竟然係 open kitchen

by the way 同樣係三睡房，你鍾意
開廚 + 1 儲物室
正常廚但冇儲物室？

另外，一座 B/C 643/644 呎竟然可以間到三房半加開廚，同南昌一號 595 呎四房神則相差唔遠了

當荃灣人傻?

Lum sum細？同價荃灣站隔離SHK舊樓多一百尺

海之戀賣個陣咪又係好多人嫌貴 一路比落去既姐

上蓋喎

高層價？低層唔賣住？

回9成真係冇錢收 個個做爛市
有資料需要或到時睇樓可以搵我未有價單

抽唔抽得中都成問題
btw可以搵

你去麥當勞買個餐，叫麥當勞回返啲人工俾你，得唔得？大佬，aa唔洗翻工既？知唔知我地底薪得六，七千？背資料 撈客 po野 打電話 企街，陪你排隊，幫你入票，幫你搞齊晒啲資料，同你分析資料？大把工都係有佣，你地回晒自己同公司賺既錢俾客得唔得？我回自己個份唔緊要，我當自己白做，回埋公司個份，公司陪我一齊唔使賺錢？
其實回佣已經係做爛市，做人唔好咁貪心啦，你去美容苑做個療程，可唔可以叫間美容苑成本價俾你啊？你叫回9成，公司運作又要錢，比底薪我哋又要錢，全部樓盤回9成，公司同我一齊蝕本俾你地好冇？

傻撚左

7夠未...好多細盤會所都細細個...

你唔回咪撚理佢囉
一係你問下佢唔回得唔得囉
講真新盤AA有咩用處呀分析
你唔回人地直接搵發展商入票唔撚好？奉旨益你？
係度屌客有柒用咩

搵我

有無買過樓？搵發展商入票，一係買大野，一係買多野先可以，唔係你估點解啲人唔會搵發展商入？新樓唔使分析？大把野問。我咁叫屌客？你睇下去賣衫又好美容苑又好，叫佢地回佣俾你，回9成，唔賺錢幫你做嘢囉，成本價俾你囉，野就照要做照要跟，你睇下人地點樣屌你？將心比己啦

講緊唔係回自己嗰份佣啊，係間公司賺既錢啊
計埋請人燈油火蠟嗰啲，蝕本比你呀

分乜撚野析 係咪都話好夾個客買架啦
濕9盤都比你地吹到天上有地下無

幫手入下票 比下價單
覺得自己值3 4隻佣或者更多？
二手你要揾客鋤價都係收1隻
一手憑咩收咁多

如果唔係規定要跟aa入
洗撚揾你

大家都係香港人 都係想搵錢買樓 勿傷和氣

買枝野飲10蚊 成本2.3蚊炸嘛
憑咩收人$10呀？
憑咩憑咩你問吓發展商憑咩囉
三隻佣四隻佣，我哋aa佔入面三成都無啊
公司鋪租使唔使錢呀，請人人工使唔使錢呀
燈油火蠟使唔使錢呀？
啲樓憑咩咁貴呀？
一呎憑咩咁貴呀。
你唔問下人哋憑咩？
都係果句啦出邊大把靠佣既工
你唔叫人哋回番俾你？
出去買支唇膏，300蚊
憑咩$300呀？
啲sales使唔使回番20蚊俾你？
間公司使唔使回翻70蚊俾你？
而家講緊唔係你哋要回aa份佣啊
回九成係講緊，成間地產公司就係靠佣，
然後你叫人哋成本價俾你啊。

你去買支唇膏，啲sales咩都冇做過都收左你佣啦
憑咩修你錢啊 間公司同埋啲sales
你去問下人哋憑咩囉

咁當然啦 要回9成果啲希望你自己知晒流程 壓力測試、首期 供幾多自己搵律師樓 自己搵銀行 咩都唔好問 直接幫你入完票抽 咁我冇問題

成日覺得我哋憑咩憑咩
咁你又憑咩？
無收你佣架 仲要服侍埋你
仲要俾阿頭屌回9成

講得好啱，如果你自己真係清楚自己要買乜嘢，清楚晒流程，自己搵律師壓力測試，純粹係用我哋個名入，回9可以。

同埋自己打本票或者碌夠10萬 回9借票又比老細屌

係我個post度大家冷靜啲先

我估樓上po個價單係未折實價
280 284則最平嗰堆應該可以做到6球樓下全城搶爆 同第一城差唔多價錢梗係抽新樓 炒熱個氣氛
2房就7球起跳
大單位千鬆萬起跳

嘩 好到好撚難計好撚難搵咁

Aa話開放式唔過4m

買二手樓都話你可以幫我搵盤講價
買新樓有乜野做呀搵律師計壓測正常人都識做啦
咪玩啦AA9

環保處要求

開則有個位限死左non building area 唔可以起野

同你講都晒氣，覆返我上面啲嘢先講啦

我外母都係做AA有咩做我唔知咩
同你講都哂氣

咁你試下同你外母講，叫佢全部回9成俾啲客，睇下佢點覆我餐廳都收10%加一啦，又憑咩？幫你落下單，你自己唔識睇咩？你都識啦，幫你張啲嘢食放枱面，你都識啦，下次叫佢唔好收你加一囉，10隻佣喎 。講緊新樓係發展商俾佣我地發展商正戇鳩啦，無啦啦要比幾隻佣我哋賺新樓係唔需要你哋俾佣架係你地要將發展商俾我哋嗰啲服務費俾埋你地咋仲要比九成啊，係唔係好合理呀？

人地問有冇人回
你唔回咪咪撚理佢囉
你係度打篇悔氣文人地就會搵你條AA9咩
AA9通街都係啦點解某d AA9特別多生意呀
用下你個腦唸下你帶到咩value比人啦
我講既value唔係淨係回佣上面既monetary value
搵律師 分析 計數 邊個AA唔識架？
咁就想人搵你？
人做AA你做AA做到你R單R到上連登R你都幾失敗

多個門路搵客姐 大家勿傷和氣

我講得啲咁嘅嘢我就無預過佢會搵我
我鍾意答佢咪答佢囉 我睇唔過眼唔得咩
你都係睇唔過眼先應我啦
每次我都應你講既野 但係你每次都又覆我其他野架喎，真係搞笑，依家又要討論點解有啲人有生意點解有啲人無生意啊？你都越扯越遠喎 ？？？？
博唔到我講嗰啲嘢咩？唔係討論緊新樓aa唔應該有佣收，要俾埋發展商俾我哋嗰啲佣你地咩？

跟住你嗰種講法，新樓aa全部回9成就岩架
做啲野咁簡單 一手二手都簡單㗎啦按你個思路
根本有生意個啲aa狗就應該回爆啲佣俾你地

嘈真係爭緊啲 隔音窗係咪即係唔開得？
等睇星期一2pm開價 啲人可能罷工去睇樓

唔好撚on9啦
一手樓份佣講緊最少都十幾萬以上
你攞D幾蚊幾十蚊黎比較

由始至終都講緊對用家值唔值嘅問題
Sales仔sell支唇膏比我 無咩特別技能可言
所以佢咪得幾十蚊入袋囉

好啦 買一手樓
AA除左比價單 幫手入票 仲有咩幫到手？
分析？乜撚垃圾濕9盤都話有升值潛力
淨係射一手唔射二手 埋到檯唔理價錢死夾個客買
咪撚講到自己好撚專業啦

二手你幫手搵客鋤價 做到價1%真係值得比
一手對我黎講作用真係靠你入下票比下價單
就係咁多 所以對我黎講根本唔值攞十幾至幾十萬佣

同埋唔好拋個波比發展商
羊毛出自羊身上 發展商份佣金咪計撚埋在樓價入面
凱匯1.75%佣 你班AA一撚樣嘈到拆天

講咁多買未啫？

做一手同二手一樣？
做多陣先啦你
都係果句 唸下你比左咩value人地先啦一樣

發展商咪就係因為我有value先比佣我哋囉

又唔使你哋比，又要雙手奉上回晒俾你地
同埋留意清楚返我話按你個思路啊

咁你咪唔好回比人囉
人地叫得9成 冇人回比佢自然會叫8 7 6 5 成架啦
你咁有value咪sell人唔回佣囉

我咪矯正返人哋思想囉

路過 睇你個款都係岩岩入行大家唔洗講咁多 佢個格跟本唔適合做sales 好快會quit

冇人肯回人地自然識降叫價啦
洗你矯正？定係你驚有人回做爛市咋？

我會提供自己應該有既服務同知識
但唔係做奶狗
回9成都仲唔滿足 要有服務但又唔同意你要收翻自己應該要有既野既人 我矯正翻 講翻又有問題？

矯正又唔岩 ？見到唔合理既野咪出聲囉
個個做縮頭烏龜好唔好
全部野靠順其自然就有用？

睇中左一間1600萬左右
有無agent可以做到回90%？

市場決定一切

點解人地問有無AA回9成，就係市場大把AA，而客有限。

你唔肯做，自然有其他人做。

唔洗講咩證明你價值，有腦既人都識 ，仲要比你識更多。
你要去水客既就去示位門口搵客，唔好上黎呢度啦

仲唔出黎矯正你d行家？柒頭

你同行回9成呀
出黎矯正你d行家啦柒頭

想買兩房 可以回9成tg

我覺得講到明回幾多，明買明賣無咩所謂
使乜理其他人，自己覺得做得過咪做囉

你個同行話會蝕住做呀

睇新聞見到

原來發展商億京個總監, 係之前菁雋話皇帝都係瞓一張龍床嗰條蛋散

一律回8成 歡迎加我

我開post係想大家開心share 冷靜啲
要資料 要問價搵樓主
樓主好和平

你地有冇問過上面嘅真係比你簽紙回9成先好wo

唔係星期一先出價單咩
點解個個AA都叫人tg佢拎價單

對面青衣望過去直頭有小矮人feel

發展商好似改咗星期二出

入票時簽埋紙寫回贈發展商佣金90%
卡片、職員證、eaa 證任你影低
回夠9成
Tg

勁佩服

大家有其他樓盤資料需要或者問題都可以搵返細佬

AA 狗學人分析，地契既英文都睇唔明就算鳩數啦。

呃班無買過一手既人，價單官網有駛鳩經 AA。

發展商價單係有 但要你自己計返每一間折扣價
客人都係想求個方便 唔想自己慢慢計返 所以都唔可以話AA狗呃佢地

人地好有value架

改左星期2先出價

基座超矮 低層同馬路近距離接觸

我又唔係一面倒話 AA 完全無用，我識得有個中原既 AA 做到 Top Sale，師奶肥婆樣，但人地真係熟書到有一班熟客寧願比正價佣都搵佢做。
如果做極都無回頭客應該要檢討下自己而唔係自我感覺良好話自己有咩價值，經紀嘅價值唔係靠自己把口講出嚟，係靠有冇回頭客不停幫襯你地㗎。

AA佣同律師費應該要交換

呢排係咁睇樓
都見過唔少agent
質素係好參差

一律回8成 寫左回佣紙先入飛 歡迎加我

😆有啊 俾個機會小妹

邊個aa撞到你都好慘

包唔包做愛

買柏傲灣仲好啦

條路幾繁忙下 唔知最底層個露台整黎做咩

打算買2房 最後都係搵左個主區AA 五五分 見左咁多AA最高回到9.1都有 不過專唔專業 做左幾多年 服務真係高下立見

特色複式單位係最低層平台 咁咪大塵同埋嘈到PK

肯自己做功課 就根本唔需要aa幫你計數分析
況且幾專業嘅aa都有bias 你有無見過aa分析完會叫你唔好買？

同期有另一個盤多佣小小咪會推你過去囉

即係可以買樓唔經AA? 請指教

咁又冇 我自己都係一心想買呢個盤

想買一房唔知到時做到咩價呢

又到我打下廣告 個個aa都係我post搵食 我都唔執輸
留意最新消息

原來咁多aa係連登

星期二先有價 而家答唔實 底層有機4百尾
你預平均5百中

1房4百幾應該無可能吧 咪仲平過白石角
我估最平5球中起跳

咪玩啦，睇吓荃灣附近樂悠居開放式幾錢，咪估到佢一房幾錢囉。

樂悠居一房6球 300呎多d有梗廚

樂悠居一層20個單位

Tg佢，到時出價即時Send 價單俾你
佣金回贈9成，入票時可簽齊回佣紙

大家唔好做爛市啦 下下回9成

遠到呢
熱天未行到地鐵站都出晒汗

到時有天橋連荃新天地2期嘅...
都有冷氣行到去兩個地鐵站
不過個距離

乜撚野po嚟

2萬蚊尺買愉城唔好？

同我Aあ傾緊回佣， 佢叫我開， 應該開幾多好

呢個位好過愉景新城既 下面就有過中環巴士

你係邊區AA?

痴線呢個盤都吹奏 住緊海之戀好過呢個盤幾倍 淨係去狗鐵站遠都夠死 落雨返屋企就正

FB連登AA勁多人hard sell
擺明賣行廣告

買得起嫁得嫁

450萬買唔買到中層 240呎隻積

有資料需要或者有問題都可以搵我

今日罷工

本來有興趣，睇完今晚荃灣好似元朗咁，有藍衫黑社會斬人，好驚驚。即使無意欲。

樓下有大量帶刀士衛

咁多白衣人 點買呀

on9 今次出埋刀 你斷手根腳根
你買埋我果份

荃灣勁過元朗出埋刀斬人

住入去等俾人斬？

荃灣仲衰撚過元朗，隨時番番下屋企俾人斬撚死

痴線架拎刀斬人

鐵棍同刀斷腳跟！

有黑社會斬人，不了

真係。琴日2單 帶刀。cls

X坡坊果邊一向都係古惑仔睇 又多道友

斬人不了

【新盤開價】荃灣映日灣首批238伙 22伙折實低過400萬

億京發展的荃灣楊屋道新盤映日灣剛公佈首張價單，
共238伙，分佈1至3座，折實平均呎價17,740元，
最平為2座3樓B室及3座3樓B室兩個開放式單位，
實用面積同為217方呎，定價同為409.7萬元，呎價18,880元，
但扣除最高7%折扣優惠後，折實價381萬元，呎價17,558元。
發展商稱，有69伙折實價低過500萬元，22伙折實價低過400萬元。

映日灣是次開價貼楊屋道周邊二手屋苑，如樓齡約13年的立坊，
現時平均呎價17,707元。而爵悅庭及樂悠居，平均呎價分別16,979元
及19,231元。荃灣市中心兩個指標屋苑萬景峯及御凱，
平均呎價18,918元及21,085元。

應該人踩人...

了有黑社會

🌉 *映日灣*🌉
【1號價單最平】

T2-3B 217呎 開放式
*訂價:$4,097,000*
*即供:$3,810,000*

T3-3E 289呎 1房
*訂價:$5,271,000*
*即供:$4,902,000*

T2-5E 423呎 2房
*訂價:$7,491,000*
*即供:$6,967,000*

T3-3A 690呎 3房1套+儲物
*訂價:$12,092,000*
*即供:$11,246,000*

*(A)建期 (減5%)*
臨時5%，45天5%，入伙90%
*(B)即供105天(減7%)*
臨時5%，45天5%，105天90%
*(C)宏亞一按 (減6%)*
臨時5%，45天5%，105天90%

有問題或者資料需要可以搵我

今日示範單位開放時間4:00-7:00 pm
全日係示位 lihkg一律8成 簽左紙先入
歡迎加我

大排長龍 好熱

咁快有人排？
圖呢？

歡迎想查詢映日灣資料

幾時截止入票啊

太多人 唔知點影好

買到啊，歡迎搵我拎價單

入飛或資料需要搵我

7點收放工點去得切

飛奔點睇

價單 資料呢邊
長駐示位

14號 搵我預約

有黑社會不了

Aa都好多

入票個程序係點？要帶咩去架

呢個盤開放式佣金有幾多？

應該2%

可以直接入飛 唔睇樓或者需要任何資料

等睇一Q清

個價清硬

有d想1房 , 但未試過入票新樓
交通好似幾方便

詳細問題可以tg我

想入一房, 要預有幾錢係手先好呢?

大約70萬有問題可tg me

百幾萬樓預70萬係手？借盡8成，105天收哂兩成首期，月儲廿萬

五百幾萬

主區AA

萬事有商量

我都想知點計😂？500萬樓，最盡借8成都起碼有100萬係手
仲有印花稅呢？
歡迎tg我，幫你計埋數，有價單

荃灣區AA
屋村仔出身，想上樓盡幫
萬事有商量，幫過好多巴絲有個安樂窩

參考下 有問題tg我

呢個盤2房單位發展商佣金有幾多

佣金未公布

樓上又話開放式2隻

佢預計咋

二房即供乜價位

696萬-891萬

8月無晒團 日日示威 手停口停 呢個價水位咁少

咩團 蝗團？ 但係荃灣唔係蝗團集中地wor

Tg 佢，一律回贈9成佣金
簽齊回佣紙先入票

想問邊間地產。易抽喲。 額多喲？

冇關係電腦抽籌號姐

最新資訊歡迎查詢
靜係傾計吹水講下最近大家啲發夢經歷都可以
香港加油

咁叫預70萬係手？ 笑撚死 推你去死既aa 仲邊撚個會幫親

勁
來回六線，又多巴士同重型車
仲要係貨車巴士考牌線隔離

對面工業區d癲狗明知單程路都仲要死呠
你問下綠悠居居民靜唔靜

between晚晚都見AA狗係路邊擺檔

你唔沖大把人沖

你自便，我附近街坊

你張圖寫住490萬既樓問銀行借8成

銀行借490 x 0.8=392萬

你點計到貸款額410幾萬

如果首期雜費都唔熟，勸你唔好害想上車既巴打

有興趣抽
想請教下
你地講果D 回八成/九成
係發展商回既全數八成/九成
定係Agent 最後收到既八成/九成?

唔明咁簡單既數都會計錯，預70萬...？

你意思係380萬個間210尺呀？ 但個間又唔洗70萬啵
九成 38萬加10萬印花稅連律師費55萬一家簽到

呢間490萬8成 銀行借392 兩成首期98萬

舊從價 印花 超440萬但不超600即3%=14萬7千

未計雜費都要 112萬7千 埋單 要120萬左近喎！

如果你用超過1%銀行回贈你重要預鬆幾萬先比再回贈

佢自己仲要貼埋圖話比人知點計
但點睇都睇唔到70萬點來

想上車既巴士自己要計清楚數
唔好盡信他人

張圖改咗幾次做其他size 唔記得check返sorry各位

咁可以唔用即供 改用建築期付款

回發展商比既8成定aa落袋8成？

發展商比嘅8成

930

請問有人可以講下入票既程序？

入票，等有個籌號，之後抽籤睇自己次序，然後抽得前就揀樓，後就等復活

我上次海日灣2係咁

解答你

又黎到樓主一一解答既時間
用心解答 價單 資料呢邊
長駐示位

解答你映日灣問題 歡迎查詢

得2隻回8成 仲要同公司拆 實際落袋咪得幾千

Yes

生意難做

原來有發展商一按全期 P-2.7
可以借八成，一千萬以上就最多七成
應該反應好好

但壓測要好高

壓測點計？

通常信曬 AA 都係撻訂高危一族
坊間大把網/App計壓測、首期預算之類，有心買就自己計計數先，懶個十零廿分鐘隨時跌幾廿萬

周街都AA 你唔回搵你做乜？
分析到d乜？所謂分析咪又係話新樓必賺 早買早贏囉
只要買家做下功課 則 座向 壓測 按揭 律師 其實自己都搞得掂
你唔係以為陪買家排個隊值幾萬佣啊 你就真係問下自己點解值幾萬佣仲好

律師讀咁多書都係收個客一萬幾千

AA陪客排隊想收足佣

良心aa
有興趣了解/入飛嘅巴絲可tg 佢
回足發展商佣金90%

唔係分配返個地產商？

想問下回俑係點計？

分開入飛 簽約個陣可加名？

一客一飛

冇加冇減

好似 好多人抽🤔

9成9加推

祝各位巴絲七夕節快樂

有問題或者需要資料

有冇人知示位係邊？

本來想入兩個單位
點知又近黑社會
好似元朗咁 放唔到租

石門 山卡拉

不了

睇落勁奇怪

諗緊同個FD 一齊入票......

夾份買？

上星期先有2單刀手 ，今個星都未知又點
比班aa推下post就咁多人。

咁臭仲買，佢都傻，仲要咁撚貴

引曬啲AA出黎, 一次過BLOCK曬, 好爽

同問 準備入飛 係味要同aa傾埋定抽中再傾

幾時關鍵日期？

Google關鍵字 回佣紙

仲玩港樓？ 用家有錢的揀移民，窮的無錢接貨， 大陸佬又唔會接港樓貨，想自己玩自己？

下年4月

副本就肯定唔得
行街紙可以試吓嘅

巴打分析力好強
但我係窮個批

tg 佢，幫你搞掂哂
仲要回足發展商佣金90%俾你
入票前簽齊回佣紙白紙黑字

如果想入票，但係信用卡額度冇10萬，係咪應該要去銀行開張支票？定係有d咩做法？

隔離商場幾時開

我用支票開十萬
或者樓上嘅AAs會爭住幫你

想請教下，本身冇用過支票，想問係咪要去銀行開？

我本身有支票簿

回贈2定2.5

樓主一一解答既時間
用心解答 價單 資料呢邊
長駐示位

樓主一一解答既時間

可以的
用心解答 價單 資料呢邊
長駐示位

樓主一一解答既時間

你有幾張信用卡湊夠都得

用心解答 價單 資料呢邊
長駐示位

有資料需要或有問題

回到9成既加密留個tg, 會買5m 左右既一房

我AA話要真人支票，係咪唔可以叫AA代開本票或者支票？

銀行開嗰啲係本票？
支票嗰啲係自己個人開㗎wor

Thx🙏🙏

Tg 佢，所有巴絲90%發展商佣金回贈
入票前簽齊回佣紙

原來發展商有個一按 全期用p-2.7

Tg : moonnb

其實呢個1房盤鞋櫃可以放邊？

有意入票一房 可以做到回八成/九成同入票前簽既巴絲麻煩留一留tg

未抽過新樓，抽唔中係咪會回返本票啲錢

留

你收撚皮啦去
2020年4月入伙
差成40幾萬 8個月 月儲6萬？
月儲6萬既人會得70萬首期 買5百萬樓？

而家興超薄鞋櫃

有冇中原既做到回佣8成以上？

多唔多人排 多就唔去了 之前排到想死

唔睇咪直接入票

繼續解答你問題
長駐示位12-7

有

抽中但楝唔岩心水，張票會點？另外，可否搵多過一個AA入票，增加中籤率？公布左回幾多未呢？

幾時截入票？

究其話回9成既aa，堅定流，你地公司肯批咩？我朋友親人做aa，都係話回一半。陣間貪字得個貧，簽哂話回唔足，追又追唔返

回（自己份佣）9成

回佣aa狗，億京都未講佣金你點回？回條撚咩

有問題或資料需要

係回發展商佣金90%，回自己份佣得雞碎咁多
簽哂名蓋哂印無得呃，人哋肯回9成又話人呃人
回得少又話陪客排下隊想收幾萬佣...
的確係有好多Agent 呃人
但白紙黑字就最清楚
唔明仲有咩好拗，明買明賣
人哋公司做到先會簽字

Tg 佢，入票前簽齊文件公司蓋印
回贈發展商佣金90%俾你
白紙黑字

唔洗

岩岩有agent話12號有加推? 有冇agent可以講下

仲有須要討論？

頭先石門站有幾個話回九成半wor

回自己佣咋嘛

加推唔出奇 反應好似唔錯

要月入幾高?
如果2房(7球)做到借8成都考慮得過

大約5萬4

映日灣係咪新楊屋道？
利申：海之戀撚

屎之戀

[url]問過aa 信用卡要收手續費 可能過千 你積分賺唔賺得返過千? [/url]

信用卡手續費扣ag佣金

咁如果我用信用卡，一般收幾多手續費

其實洗完衫啲衫可以䁁係邊？

做地台 放床下底

可回七到八☝🏼

其實樓底咁矮做地台會唔會撼頭

我都想知，我預四蚊呎

諗緊入一定二房

有無巴打真係用過呢到d AA

有問題或有資料需要

預4-5蚊

有咩直接問
我係其中一個aa

而家啲佣有幾多隻？ 2隻定2.5隻？

【新盤速遞】映日灣收逾2700票 超額10倍

《信報》億京旗下荃灣映日灣在同期未有新盤競爭下獨市收票，消息指出，項目截至周五，一連4天已收逾2700票，較推出的238伙，超額逾10倍。

位於楊屋道88號的映日灣，首批推出238伙，折實平均呎價17740元，折實售價最平381萬元，全盤共有840個單位，實用面積217至2022方呎，預計2020年4月中落成入伙。

未供佈 不過都應該差唔多

如果想買一房，預手頭上有幾錢好？

如600萬樓價 預140萬內

第一次買樓可以做幾成？

一樣600萬樓下8成
首置只用於印花稅

有資料查詢 可以搵小弟！誠意邀請🤝🤝

有冇Tower 2/3價單

岩岩去睇完示位 多人到

坐底排四個鐘

幾點排到幾點 連埋入面排

我12點個陣排 2點先入到示位

仲有冇回9成既AA

聽朝早上入飛 愈早愈好 thanks

我都係

連登個個講到又近馬路又劈友又嘈 全部反向指標黎

開房式係咪冇示範單位睇？
自己去定約左aa帶？

無
齋財既係

Aa幫手排左陣 連埋入飛2個鐘搞點

想買咩單位？

今日排咗3次每次都排差唔多2個鐘 條隊好長

好似話今日都收左1900票.....累積4600票....超額18倍.........根本荃灣日日出來斬人都會樓市gogogo

入飛呢個盤既買家係咪target 1房既多？

Tg 佢入飛，入飛前簽齊文件公司蓋印
回贈發展商佣金總數90%俾你
白紙黑字

如果發展商俾得1.7
啲回9成AA會點

對！

超額咁多,真係對個樓市咁有信心？

對個首期有信心咋 大家都望住6球以下果咋

我係覺得個一按幾好 息口又唔係多銀行好多
過左6球都唔怕做唔到8成

樓主解答時間又到

昨日單日收票已近1900票，暫累計收票超過4600張，超額認購逾18倍，銷售中心參觀人數累計過萬人，單單今日參觀人數已超過3千人，由於反應熱烈，項目將於短期內加推單位。

用心解答 價單 資料呢邊
長駐示位

仲買樓。。。咁既時勢
自求多福

垃圾aa,試過香港x業買，佢地自己出個份價單係錯，個十萬位同萬位個數掉轉左，搞到我買貴左排隊睇樓又唔幫我排，明知我放工六點，醒少少就幫我排住隊先，搞到我去到睇樓時話截左隊。又要伏我比左一間回佣勁少嘅經x中介按揭公司，回佣勁少。問心比一千蚊佣都多了

通常aa係回幾多成嫁？

直頭唔應該搵佢

同埋真係簽臨約之前 應該再用發展商價單重新計一次作為AA，我自己都怕公司價單有錯

岩啊
一分錢一分貨 服務唔好 自己條氣都唔順

點估到咁大間公司都錯，仲要係臨簽臨約時同我講最update 價單

巴打買咗邊個盤

唔講啦，廢時比人起底，但係最近買嘅

比較想知買貴幾多，同埋去告佢未

又黑社會又黑警進入私人地方，你買埋我果份

入票

入左啦？ 一早過黎排？

入完飛幾時會有籌號？

過1-2日

超2x倍 當抽獎

想問入完飛咩憑據都冇的？ 只可以等代理之後比籌號？

樓底幾高到？好似比其他新樓少？

唔試機會係零

加推左200隻

要等一兩日先有 入完個下無

2.975

2房唔係面壁既，向馬路要750-800萬
算平咩？
hk啲樓價真係痴線

痴線，咩憑據都冇

一房有d咩景？

其實勁貴
又垃圾臭海

其實係，親身去交飛，係咪正常都要比張收據

以為海景好正 其實近海臭到仆街

已加推116伙，等公司整完折扣價單
有其他問題或有資料需要

星期五5點先公佈結果 點搞得切本票

唔算高，不過還可以

已有最新價單

想問下Plan A B C供款有咩分別？

碌卡都得

樓主解答你

支票唔得？

想抽

比白衫打到暈 支持

一街都白衫要賣樓移民了

對面就係二陂坊

無錯

可以的 會過數

方唔方便先

有咩事去醫院唔太遠
ok的

走到就係

有冇人知對住荃新天地嗰邊個風口位，係排咩風？

餐廳廚房/大廳廢風，佢好似有間牛角...
啲油煙
Btw, 面向公園果面，有晚去實地睇，都有大媽唱歌，都幾近T2/3

太近二坡坊⋯⋯ 可能有點影響

我前排係個邊又唔覺有
大媽幾點出現

二坡坊仲買？

晚上時份，大約7點零

咁緊要

近T1喎
晚晚播大音響跳舞

痴撚線...9000飛都黎緊...

截票之後幾時抽？

好似聽日抽

映日灣 已加推2號價單 116 伙

另外已公布 Round 1 銷售安排

8月14日 星期三 16:00 截票
8月16日 星期五 14:00 抽籤
8月16日 星期五 17:00 公佈排序

8月17日 星期六
上午 9:00 開始跟次序分時段賣 354伙

AURORA係解極光wo 同映日差好遠

有人答到發展商回幾多未

😣到時唔知有冇驚喜價呢

映撚住個日丫嘛 咁咪好撚光囉

所以咪極光囉

依家咁既情況唔知多唔多人抽完唔去揀樓呢？

睇下你驚唔驚黑社會

2.75

堅？

唔知 人地講

有結果未🤔

5點抽，依家有消息未呢

不向惡勢力低頭

抽左未？

想知結果

好似兩點抽 五點公佈 聽日九點揀樓

官網死撚左，download唔到份抽籤結果

出咗啦

有無人中左

Same

成千 居屋又唔中 呢個又唔中

過500都難買

成千算好啦。。。 9800飛喎大佬

邊到有得睇？

過6千

點搞呀 我仲未入到官網 是米我問題

4000

363 又幾前wor

4百幾有冇機一房

幫QQ

入四張飛
最前都49xx

屌...1700

).pdf

1900... 唉

782.........

抽3995

我5xx 想揀一房 買左又怕樓市會跌

一房 好似得1X間

咁少咩 唔知一房多唔多人搶

唔止，如果低層都殺既話應該都有3、40

3、4樓要唔要

我講緊28X尺個個 加埋其他一房 好似都有50間既

係咪有得復活

抽到 都要諗下買唔買好呢

有能力買嘅都係30間到 但而家入市會否不智

自住無話不唔不智，投資就自己用腦諗諗

好誇張

原本打算兩房

開放式係咪無人爭

唔可以，伏已中

唉
最前都係5000幾

千奇唔好中計
即場搵另一個agent la

大家想買幾房多

11x.... 本身想買兩房... 心大心細去唔去馬好

上面又話唔可以？

自住？

入左飛仲點轉agent

成班aa 狗唔使理佢地
你一到場大叫我要轉agent，大把aa衝過來含，信我

係

唔好on9

自住無所謂啦 去揀樓先

8百幾重有無需要去

呢個我覺得真係可以去望一望

巴打target 咩size ?

6百幾點會揀唔到呀

大單位同高層兩房都有啦應該

打算玩下入，又中左1xx

其實呢個一房 用黎投資好定自住 好啲

住一排好過無

241 想買465 ft唔知買唔買到

好似話401-450呢個range就可以咁做

抽中第一組，咁既勢要唔要好

幾時先樓爆

我第五組 聽日都係睇下多唔多人買 先決定

一定唔得啦, 你當金管局死㗎?
銀行點會同你搏?

「映日灣」承建商是「永興聯合建築有限公司」及「永森建築工程有限公司」。其中「永興聯合建築有限公司」曾承建的項目，包括有驗樓成績「有目共睹」的土瓜灣「#津匯」。 這個樓盤去年五月入伙時，一度創下22分的近年新低。

抽到四百幾...
屋企人係咁叫唔好買 又話一房太細
又話驚億京用料唔好
揀到都唔知買唔買好

問過人話可以咁，加按揭保險

我都等緊
想同太太各入多一間收租

可以，$400-450萬，最多借$360萬

假設$405萬，首期$45萬，借$360萬（88.8%按揭）

記得留意其他費用 稅／按揭保險個啲野

我抽到個位數字籌號!! 好緊張. 之前無計過數, 依家先臨急抱佛腳, 聽朝仲要一早起身去揀單位...
想問下, 經紀回贈應該係幾多先啱? 我個經紀話未知, 因為發展商未公佈佣金, 佢叫我預1%左右. 有無伏？

我嗰陣見到個驗樓評分標準咁低都嚇親 不過依家抽得勁後連唸都唔使唸

好似出左 2.75, 樓上巴打講
ching買咩單位，但而家呢個時勢要認真諗清楚

抽中二百幾
淨係負擔到開放式，心大心細
自住又驚細得制，唔知升唔升到

8xxx 抽咗幾穫都後撚到仆街

sad

5xxx

多謝報料.
我地諗緊買兩房單位自住(換樓). 呢個時勢太多因素考慮, 諗唔到係升定跌, 但係自住應該風險相對較低掛...

扮野咋嘛？

1人住應該夠住嘅

1.8啦起碼，叫agent簽齊名cup埋印，唔齊就唔去

應該唔得
銀行有曬指引睇住樓價去俾幾多首期
你過咗400萬一定只做八成

去啲財仔或同地產商做按揭或者得

係可以嘅

400 萬港元以上至450 萬港元以下
80% - 90% *(貸款上限為360 萬港元)

利申我就係買400至450萬呢個range，借足360萬

長知識了
原來400-450可以的
thanks

發展商佣金係幾多%
想同AA deal

開放式係咪好難轉手

6xxx

有冇人知情況如何？

買啦！我都買左億京海日灣

deal 條毛咩?
你跟人入咗飛, 基本上係肉隨砧板上, 就算簽齊文件佢都可以反口
除非你諗住攬炒唔去揀樓

賣哂未

有冇人係現場 想知個市況 陣間去睇

賣左15伙啦

去到100號 己經賣左80伙

未fc

賣左咩房多 一房 多唔多買

賣出嘅八成都係一房

仲有冇一房

岩岩經紀打黎話一房清哂

仲有幾多剩？

香港樓市真係好癲
咁既局勢都仲咁多人搶住買

痴線架

兩房情況如何

一房已清 係咁推人買開放式

有冇人知兩房情況如何？

對正二坡坊又冇景再加上咁嘅價，都走去買

有兩房，最平750萬 up

而家揀到咩no.

咪撚搞 開放式 不了

我想買開放 但5000幾

460

仲有十幾間 開放

我諗一陣賣晒 其實買來放租都抵玩

沽清

開放式沽清？

咁發展商出幾%佣

抽到2000幾，個aa仲叫我去睇睇有冇機，番公司做野賺多兩個錢好過

我5xx 都冇揀樓 去到3xx 一房已清 到4xx 淨十幾間開放

有無人知發展商佣金幾強

下次再入票

登記完等緊落去揀樓...
好慢

現場嗌到幾號？

517

3995號表示諗緊落唔落樓
Target 三房

1房，開放賣哂啦

原本仲諗住發展商個一按plan應該吸引到人買兩房

準備跌到仆街啦

三房是咪無人要？

三房都開放式廚房

億京啲樓用料好垃圾

二三房係咪沽清晒

【下午5時29分】

據消息指截至下午5時，項目累售300伙，佔首輪發售的354伙約85%。其中兩房單位已沽清，餘下為三房及三房連儲物室單位待售。

有冇師兄喺現場知道叫到幾多號？

香港人真係無得救

遲下樓爆負資產冇得怨

細單位去得快 好多人有自住需要

1房而家真係唔睇地區 合埋眼都賣得哂

買完

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

樓市gogogo

仲有50伙

蘋果話賣晒了

8點已經賣曬啦
7點幾已經得返12伙

現場見最後多唔多做媒？

咩叫做媒

3xxx 仲諗住買2房 抽到呢個數真係痴線

金管局規定係可以，400到450頂盡借360

大把剛需

為左做媒比印花稅

屌！你估真係想買嫁？
租都要萬五一個月！有時真係無計

可以，450萬樓下最多借360

405萬係可以借360首期45萬

600萬樓上就唔可以咁做

咪係，邊個想供樓

想問下第二輪會係幾時？同埋仲有冇1房賣？

第2輪肯定加價, 睇個勢我估1房分分鐘加到2萬蚊呎

億京用料唔會垃圾, 至少好過長實

我都想佢爆一齊攬炒
就算買左先爆都冇問題

佢哋係project cut cost cut得好勁，㩒NSC,㩒MC,㩒consultants價嚇到你唔信．呢單project個室内設計 FAD就算點有heart,業主都係會cut 用料擋次cost.

你講緊係億京定係長實？

經濟加政治風險呢個時機仲衰過上年貿易戰

億京發展旗下荃灣西住宅項目- 映日灣，第1號及第2號價單單位火速售罄，今日宣布加推第3號價單共216伙。

億京發展及策劃有限公司項目及銷售策劃總監潘志才先生表示：映日灣首日開售354伙已全部售罄，成績令人鼓舞，為回應市場殷切需求，集團今日宣布推出第3號價單共216伙，是次價單加推包括201伙標準單位，由開放式至3房1套 + 儲物室戶型，實用面積由217平方呎至803 平方呎，及15伙平台特色戶，實用面積由217平方呎至669 平方呎。價單呎價由$18,511 至 $23,550 (均價 $20,486)，折實後呎價由 $17,215 至 $21,901 （折實均價 $19,052)。潘先生續稱：荃灣西全新優質住宅供應短缺，市場一直有不少向隅客，集團繼續以優惠價格加推，第3號價單折實後最低入場價為$3,998,000，對映日灣的銷情有信心。

第3號價單戶型（共216伙）
- 開放式46伙
- 1房41伙
- 2房63伙
- 3房1套 + 儲物室 51伙
- 平台特色戶15伙

收票日期由8月20日至8月21日中午12時至下午7時及8月22日中午12時至下午4時，8月24日公開發售。

咁嘅價位其實拍得住 山山 咁進取
見今日恆指升返幾百點, 就乘機大幅加價?
真係當送中風波已經解決咗, 樓市 gogogo?

均價19052?傻撚左？

2萬蚊尺都照清
剛需太強
您覺得無人買
其實好多有錢人買

果然核爆都唔跌

樓市完全無跌過

星期六賣最新216伙
有資料需要或有問題

出左結果，排2千幾，含撚都冇得含

我家人排7百幾，一樣都食屎

第一次 5千 第二次 6千幾

成班人冇骨氣

香港樓只會愈黎愈賤

5xx, 都唔知去唔去好
Target 兩房
上次抽到5xx 就好啦

好

好似話第一round買左既無退票？

抽到9xx 個經紀叫我去試

我都應該會去碰下運氣，但今次得2百幾伙，即係要三百人唔要，我先有機會

兩房可以去試下
利申target一房2000幾號

抽到3千尾係唔係可以番屋企訓？

點解呢個盤都可以咁多人抽

上腐多伙出售，700 幾號就收隊

* 上次

最吸引是否開放式？4球樓下果d？

抽到18x，同老婆商量完覺得真係貴得滯，放棄

23X係度 淨係aim開放式

哂鳩氣，我上次7XX，想要1房或開放都冇

BTW，你有冇簽回佣紙？

個時佢出埋錢幫我入飛 未簽

上期1房最先賣晒

t1 h仲有冇

有冇人知賣樓情況

清哂未 唔想等

抽到1100幾，去緊碰運氣，但都唔太想要，target一房

我覺得唔使去

見到d留言，樓市又可以gogogo

第一回39XX 第二回5XXX

我抽2round 都8千後...

賣哂未？

賣晒啦

換ag未

大家準備好住催淚味住宅未?

好熱wo

小心安全

仲有冇入飛?

開真槍啦 各位準業主

荃灣仲衰過元朗

未入伙就送催淚彈

遲下你d 仔女同呢班黑社會的仔女一齊上堂

又黑社會 又開真槍

個區域太危險, 不了

黑社會搭Tg 好在抽唔中

真係想了解下今日香港去向未明情況下買！呢班業主係唔係仲勇武過勇武派！

不了
8

買咗啲業主就慘囉 未入伙就催淚彈 之後入伙可能返返下屋企會畀人斬 隔離二陂坊又係黑社會集中地

兩round超標幾十倍都清晒啦
幾時輪到你不了

未簽就係咁先

除非係熟到爛既fd

第一期抽唔中張飛幾時退

唔hold番住你兩三個星期都對唔住自己啦
無本生利喎

地產佬

巴打你走先 因住俾狗咬

會自動退定係 要主動叫aa 幫手退？

你同aa講唔再繼續抽佢就會識幫你退架啦

你係自己本票？
發展商話29/8-2/9/2019會退返啲本票，你有冇簽授權紙俾你個AA代領？

歡迎買左不論高中低層嘅巴打喺入伙後分享下你哋望到啲咩景

終極大冧市已經發生

負家產但香港得救又有咩所謂

退票未

一早退咗啦wo

下！？

有無巴打睇好三年後可以升到20%

宜加都暴動啦。仲升到20%真係不敢想像。我諗個政府點都要起房屋政策上改革

有 因為供應斷層

如心廣場一，二期 海之戀商場 開埋之後真係乜都有得買

預緊會蟹貨

利申：自住

抽完唔中
搵AA 拎返張票，AA 唔覆機，搵佢唔到
可以點樣拎返張票？

佢有無同你講退左飛啊？
如果係支票的話過左數將票就會俾左銀行
Check下有無過到數

特別遲?

個人覺得依加買一手樓既都係勇士 元朗尚悅500萬443實用 琴日行過見到
股市下行左30% 零售brah brah brah 經濟brah brah brah 高地價政策brah brah brah樓市應該會係年底反映出黎

元朗送俾你都唔要啦
屋企隨時都返唔到

本書有介紹沽投資物業的資金出路

你試下行入去地產部話即買，你就會知中原美聯搞緊假盤造市.....

我親戚呢排搵緊樓，一問之下先知道

樓價係有輕微跌，但唔係插

依加班狗見人就打就捉。無法治地方邊有投資者玩呀

要銀行加息同失業

係，主要係失業，供唔起自然就會平
依家d人唔係咁輕易就平賣，經歷得太多

係去返今年3-4月嗰啲價位
大跌就未到
你親戚有無俾票先 未埋牙人地業主都未必理你

我親戚係直接唔講價果d黎，因為覺得抵
幾個單位都係咁，尤其係貼晒出黎果d
美聯中原都係咁，之後其中一間分行aa就講出真相

所以都幾好奇，有冇人住開元朗行去話要買尚悅500萬443呎，睇下個回覆係點

不嬲都有假盤
遇唔遇到筍嘢就睇你彩數啦
6球樓下嗰啲會企得硬 個個都爭呢啲上車盤

其實六球以下是玩桿杆
好易負資產

咁6球以上果啲咪死緊

六球以上首期多
今次死法和97不同

咁無人買樓啦，個個買6球以上

想問下有無人到左今日都未收到退款? 已經大半個月了

冇咁快 當最早8月29退 都要at least3week

有無清開過業主TG GROUP?

403呎都成600萬...

[url]有冇人知一房係咪2.75%佣金[/url]

所以咪話係假盤囉，呢排要造市

利嘉閣地產皇牌屋苑元朗Grand Yoho分行(A組)助理分區董事黃永全透露，市場近日錄得元朗尚悅的二手成交個案，單位為13座高層G室，實用面積約425方呎，建築面積約576方呎，為兩房間隔。單位原以595萬元放售，及後減價15萬或約3%，以580萬元完成交易，折合實用面積呎價約13,647元，建築面積呎價約10,069元。

據悉，原業主約於2014年7月，以約438萬元買入上述單位。持貨5年，現轉手帳面獲利約142萬元，物業升價約32%。

黃永全補充，尚悅本月暫錄得約3宗二手成交，平均實用面積呎價約13,154元。而現時屋苑約有50個單位放售，最低叫價由500萬元起。

個價係兩者中間喎

19樓

股市下行左30%

🌉映日灣🌉再度登場🎉🎊
剛上4號價單，共172伙

開放式最平即供價：$4,269,000起
1房最平即供價：$5,354,000起
2房最平即供價：$7,557,000起

示位開放時間：
明天(14/9)起至19/9(四)、21/9(六)，每日1200-1900
20/9(五)，1400-1900

收飛時間：
14/9-18/9，1200-1900
19/9，1200-1600

⚠入飛注意事項⚠
✅一個名只可出現1⃣次，單名或聯名只能二選一
❗買樓當日不會接受任何加名、減名或轉名，直系親屬都唔可以❌
✅入飛要見 身份證 正本
❗不接受 特區護照/內地通行證/回鄉卡
👏🏼如客人唔睇示位，可由後門直接入飛

價單172伙單位分佈：
Studio2⃣7⃣間
1房 4⃣4⃣間
2房 5⃣5⃣間
3房 3⃣5⃣間
1座A單邊大3房😍只有6⃣間
1座地下複式2⃣間
3房頂層特色1⃣間
2房平台特色2⃣間

祝各位有個愉快中秋節 團團圓圓🌝

匯X南昌點睇

之前入過係咪都要重新入飛

睇你ag之前有冇幫你退 退咗就要重新入

依家d一房去到成2萬蚊尺，仲入唔入好

唔入啦萬景峰都係萬8一尺咋喎

萬景邊有1房
同埋映日實用高

唔知點解最睇咁多新樓花，間間示範單位都整得好靚，係映日灣柒柒地咁，好大陸feel

我反而覺得新鴻基先睇到厭

新鴻基少睇，太貴睇唔起
我見會德豐既montara同marini都好靚，映日灣唔用瓷磚地板仲要示位整張深水步傢私舖500蚊張既木飯台，好心賣幾球層樓就唔好慳d設計..

*用瓷磚唔用木地板

新鴻基有class好多
億京你當買大細
同埋映日灣你預左佢會永遠低lv過海之戀 柏傲灣 同全城滙
時也命也，冇首期嘅話又要荃灣，映日灣係現有選擇下係ok
但如果新盤匯璽平均呎價多一兩千，一定係匯璽

如果你有裝修過同埋買過樓就知道依家好興木紋磚。香港太潮濕，木紋磚come過純木地板

匯璽2房一千萬起跳
依家仲要加價
同映日灣唔係同一客路

但佢用白純白色磚😣

都啱
匯璽同一價錢但少一間房
住慣荃灣，映日灣係冇選擇中嘅選擇， 但建議最少買一房起，開放式嘅抗跌力太弱

始終荃灣5~15年大型樓盤太少， 四正啲得萬景峯， 但入場費太高喇

再舊啲就愉景新城(22年) ，性價比都算ok， 其實行去荃灣西都係15分鐘，又近地鐵， 但就真係舊咗啲

真心望落cheap cheap地

上次有入票，今次決定唔入，泥緊大把新盤排隊上

終於退到票比我

知道

抽中左10x 去唔去好

今round 唔知做唔做到一q 清?

今次係咪原價加推

仆街中左70幾去唔去好。。本身睇中1房

點解唔去？
6m左右？

近排個市。。比人講到驚驚地

自住？新樓點都慳返好多，又唔洗大裝修，又有經紀rebate
自住邊驚得咁多
有能力 啱價就買
個個都想最底嗰下入
事實有邊個做到

如果唔係自住呢？收樓後想放租

投資要自己諗啦
可升可跌真係冇人答得實

抽到頭籌，目標一房

1500飛都抽8xx